<Document>
  # Радиоизотопный термоэлектрический генератор (РИТЭГ)

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="GeneratorRTG" Caption="РИТЭГ" />
  </Box>

<<<<<<< HEAD
  Получение энергии с помощью Радиоизотопного термоэлектрического генератора (РИТЭГа) схоже с выработкой энергии от солнечных панелей.
  РИТЭГи производят лишь [color=#a4885c]10 кВт[/color] энергии, но делают это бесконечно и без использования топлива.
  Выходит, что если вы подключите РИТЭГ к электросети, он будет давать вам [color=#a4885c]бесплатную электроэнергию[/color].
  Однако, достать их можно только на экспедиции. Не забудьте поблагодарить Утилизаторов, если они найдут вам несколько!
=======
  A Radioisotope Thermoelectric Generator (RTG) is a passive power source that generates power from the decay of radioactive isotopes.

  They require no maintenance and are a reliable source of power, making them ideal for powering essential systems that need to be online at all times, like Telecoms, the AI, or the Crew Monitoring Server.

  RTGs always generate [color=orange][protodata="GeneratorRTG" comp="PowerSupplier" member="MaxSupply" format="N0"/] W[/color] of power and must be connected to an [color=orange]HV power[/color] [textlink="network" link="VoltageNetworks"] to function.

  However, they're only accessible through salvage finding one on an expedition. Should they bring some in, make sure to thank them!
>>>>>>> upstream/master

  ## RTG Damage
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="GeneratorRTGDamaged" Caption="Повреждённый РИТЭГ" />
  </Box>
<<<<<<< HEAD
  Иногда РИТЭГи повреждаются.
  Повереждённые РИТЭГи работают также как и обычные, но при этом они [color=yellow]радиоактивны[/color].
  Это означает, что они более опасны, но вы можете использовать это, разместив поблизости накопители радиации, преобразующие излучение в ещё больше энергии.
  Обычно, это намного выгоднее, ведь энергия все ещё бесплатная, пока у вас есть безопасное место чтобы разместить РИТЭГи.
=======
  If RTGs take enough damage, they can become damaged RTGs.
  Damaged RTGs behave just like regular ones, but they're [color=yellow]radioactive[/color].

  That means they're more dangerous, but on the bright side, you can put radiation collectors next to them to turn that radiation into more power.
  This is usually more worthwhile, considering the power is still free, so long as you can find a safe spot to put the RTG(s) in.
>>>>>>> upstream/master
</Document>
