<Document>
  # Ядерные Оперативники

<<<<<<< HEAD
  АВТООБЪЯВЛЕНИЕ В ГОТОВНОСТИ. ВАШИ ЗАДАЧИ ПРОСТЫ. ДОСТАВИТЬ ВЗРЫВЧАТКУ И УБРАТЬСЯ ДО ТОГО, КАК ОНА ВЗОРВЁТСЯ. НАЧИНАЙТЕ МИССИЮ.

  Если вы слышите это сообщение, то поздравляем! Вы только что были выбраны в качестве ядерного оперативника Синдиката. У вас одна цель - взорвать космическую станцию с помощью ядерной боеголовки.

  ## Оперативники

  В вашей команде может быть разное количество представителей трех разных ролей:
  - [color=#a4885c]Командир Ядерных Оперативников[/color] одет в уникальный скафандр командира и разрабатывает или утверждает план сражения.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterHardsuitSyndieCommander" Caption="Скафандр командира"/>
  </Box>

  - [color=#a4885c]Агент Ядерных Оперативников[/color] одет в кроваво-красный медицинский скафандр и может выступать в роли боевого медика во время миссии.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterHardsuitSyndieMedic" Caption="Кроваво-красный медицинский скафандр"/>
  </Box>

  - Обычные [color=#a4885c]Ядерные Оперативники[/color], у которых обычный кроваво-красный скафандр.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterHardsuitSyndie" Caption="Кроваво-красный скафандр"/>
  </Box>

  Если вы были выбраны на одну из этих особенных ролей, но не чувствуете себя готовым, один из ваших товарищей по команде может взять на себя эту ответственность.

  ## Подготовка

  Взять в бою целую станцию - задача не из легких, но, к счастью, вы хорошо подготовлены к ней. У каждого оперативника есть [color=#a4885c]аплинк[/color]. В комплекте с ним идёт 40 [color=#a4885c]телекристаллов[/color], которые можно использовать для покупки снаряжения. То, что вы получите, зависит от стратегии, выбранной вашим командиром или голосованием команды. Только ваш командир и агент будут иметь пассажирский доступ, но не будут иметь доступа к внешним шлюзам. Это значит, что вам понадобится что-то, чтобы взломать или взорвать путь на станцию. В целом вам понадобится оружие, что-то для взлома дверей, медицинские препараты и разное по мелочи.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="BaseUplinkRadio40TC" Caption="Аплинк"/>
  </Box>

  ## Как добраться до станции

  Вооружившись и разработав план, возьмите джетпак из оружейной и вместе с другими оперативниками отправляйтесь на [color=#a4885c]Шаттл Ядерных Оперативников[/color]. Здесь вы найдете несколько дополнительных взрывчаток и инструментов, а также ядерную бомбу и ядерные коды.
  На шаттле вы найдете [color=#a4885c]консоль системы опознавания[/color], которая позволит вам скрываться от других кораблей и сканеров массы. Убедитесь, что [color=#a4885c]Показать "свой-чужой"[/color] и [color=#a4885c]Показать судно[/color] выключены, чтобы скрыть ваш шаттл от экипажа. Когда все будут готовы, отправляйтесь к станции с помощью БСС, а затем летите к ней с помощью реактивного ранца. Не забудьте ядерную бомбу на своём корабле, если собираетесь её использовать, и уж точно не забудьте ядерные коды или пинпоинтер.

  ## Диск

  Вы заметите, что каждый оперативник стартует с [color=#a4885c]пинпоинтером[/color]. Это устройство - один из самых важных предметов в миссии, и вы должны всегда держать его при себе. Включите пинпоинтер, когда прибудете на станцию, и он всегда будет указывать на вашу следующую цель - [color=#a4885c]ядерный диск[/color].
  Ядерный диск (формально диск ядерной аутентификации) принадлежит капитану, который почти всегда будет иметь его при себе. Следуйте по направлению стрелки на пинпоинтере к диску и сделайте всё возможное, чтобы получить его.


  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="PinpointerNuclear" Caption="Пинпоинтер"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="NukeDisk" Caption="Диск ядерной аутентификации"/>
  </Box>

  ## Ядерная боеголовка

  На вашем шаттле вы найдёте одну из двух [color=#a4885c]ядерных боеголовок[/color] и бумажку с кодами ядерной аутентификации. На бумажке будет указано, какой взрывчатке она соответствует. Если идентификатор совпадает с тем, что указан на вашей ядерной бомбе, то коды будут работать только для неё. Если же нет, то они будут работать только для бомбы в хранилище станции.

  Как только вы получите ядерный диск, вставьте его в ядерную боеголовку и используйте код, чтобы взвести её. Отсчёт будет идти 300 секунд, а для того чтобы член экипажа смог обезвредить её, ему потребуется 30. Будьте готовы защищать ядерную боеголовку как можно дольше, помните, что сбежать живым необязательно, но рекомендуется.
=======
  <Box>
    [color=#999999][italic]"OPERATIVES STANDBY. YOUR OBJECTIVES ARE SIMPLE.[/italic][/color]
  </Box>
  <Box>
    [color=#999999][italic]DELIVER THE PAYLOAD AND GET OUT BEFORE THE PAYLOAD DETONATES. BEGIN MISSION."[/italic][/color]
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="PosterContrabandEnlistGorlex" Caption=""/>
  </Box>

  You've just been chosen to be a nuclear operative for the [color=#ff0000]Syndicate[/color]. You have one goal, to blow up one of Nanotrasen's finest vessels with a nuclear fission explosive.

  ## Operatives
  Your team will be made up of several different roles, which are:
  - [bold]Operatives[/bold], standard soldiers who can take up the grunt work.
  - The [bold]Corpsman[/bold] who works with reagents to make medicines or chemical weapons.
  - The [bold]Commander[/bold] who draws up the plan and leads the team.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterHardsuitSyndie"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterHardsuitSyndieMedic" Caption="corpsman's hardsuit"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterHardsuitSyndieCommander" Caption="commander's hardsuit"/>
  </Box>

  If you have been selected as the Corpsman or Commander but don't feel ready, one of your teammates can take over your responsibilities.

  ## The Disk

  Each operative starts with a [color=cyan]pinpointer[/color], which you should turn on and keep with you at all times. It will always point to the [color=cyan]nuclear authentication disk.[/color]
  The disk belongs to the [color=yellow]Captain[/color], who will almost always have it on them. Follow the direction of the arrow on the pinpointer to the disk, and [italic]do whatever it takes to get it[/italic].

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="PinpointerNuclear"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="NukeDisk"/>
  </Box>

  ## Preparation
  Each member in your squad has been given an [color=cyan]uplink[/color] to purchase everything you will need for the mission, similar to [textlink="traitors." link="Traitors"]

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="BaseUplinkRadio40TC" Caption="your uplink"/>
  </Box>

  You can purchase the same kinds of gear traitors can, but you have higher quality gear available to you and more telecrystals to spend.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="WeaponLightMachineGunL6" Caption="Weaponry"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="MagazineLightRifleBox" State="icon" Caption="Ammo"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="C4" Caption="Explosives"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterHardsuitJuggernaut" Caption="Wearables"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="Stimpack" Caption="Chemicals"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ChameleonProjector" Caption="Deception"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="Emag" Caption="Disruption"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="MacroBombImplanter" Caption="Implants"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="BorgChassisSyndicateAssault" Caption="Allies"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingEyesGlassesOutlawGlasses" Caption="Pointless"/>
  </Box>

  You'll also have to choose if you want to [color=red]declare war[/color] or not. Doing so grants your team [bold]40 extra telecrystals each[/bold].
  However, the crew will immediately know of your existence and will have plenty of time to prepare for your arrival.

  The [bold]Commander[/bold] is the only person who can declare war. Make your choice quick, [italic]this is a limited-time offer![/italic]
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="NukeOpsDeclarationOfWar"/>
  </Box>

  ## Getting to the Station
  You've got the plan, you've got the gear. Now, execute.

  Grab a [bold]jetpack[/bold] from your armory and go with your other operatives to your [color=cyan]shuttle[/color].
  Among other things you may need, you'll find an [bold]IFF Computer[/bold] on the shuttle. It allows you to hide from other ships and mass scanners when [italic]Show IFF[/italic] and [italic]Show Vessel[/italic] are toggled off.

  When everyone is ready, FTL to the station and fly to it with a jetpack. Don't forget the code, your pinpointers and the nuke if you're taking it.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="JetpackBlack"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ComputerIFFSyndicate"/>
  </Box>

  ## The Nuke & Arming Procedure
  You have a paper with the [color=cyan]nuclear authentication codes[/color] on your shuttle. [bold]Check to see if the nuke ID matches the one on your shuttle.[/bold] If it doesn't, you'll be arming the station's nuke instead.

  - Obtain the [bold]nuclear authentication disk[/bold] and insert it into the nuke.
  - Type in the [bold]nuclear authentication code[/bold] and press "[bold]E[/bold]" on the keypad to Enter.
  - [bold]To begin the self-destruct sequence, press [color=#EB2D3A]ARM[/color][/bold]. After 300 seconds, the nuke will explode.
  - [bold]Defend the nuke[/bold], even if it's at the cost of your lives! The mission requirements do not include your return.
  - It takes 30 seconds for someone to [bold]disarm[/bold] the nuke. Re-arming it is possible, but the chance of mission success drops if you let it happen.
  - Should the nuke be re-armed, the timer will start from where it left off.
>>>>>>> upstream/master

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="NuclearBomb" Caption="Ядерная боеголовка"/>
  </Box>

<<<<<<< HEAD
  ## Победы

  Победитель объявляется на экране окончания раунда, как и то, с каким перевесом он победил. Масштаб победы зависит от обстоятельств в конце раунда.

  [color=#a4885c]Крупная победа Синдиката[/color]
  - Ядерная бомба взрывается на станции.
  - Экипаж спасается, но ядерная бомба была взведена, когда они убегали.
  - Ядерная бомба была доставлена в Центральное командование.

  [color=#a4885c]Скромная победа Синдиката[/color]
  - Экипаж сбегает, но оставляет всех оперативников в живых.
  - Экипаж сбегает, и некоторые оперативники остаются в живых, но экипаж не забирают с собой диск.

  [color=#a4885c]Ничья[/color]
  - Ядерная бомба взрывается за пределами станции.

  [color=#a4885c]Малая победа экипажа[/color]
  - Экипаж спасается, некоторые оперативники остаются в живых, но экипажу удается защитить диск.

  [color=#a4885c]Разгромная победа экипажа[/color]
  - Все ядерные оперативники мертвы.
  - Экипажу удается взорвать аванпост ядерных оперативников.

  Если вы чувствуете, что не сможете полностью победить в роли члена экипажа или оперативника, рассмотрите эти варианты компромисса.
=======
  ## Winning Conditions

  The [color=#00ff00]victor[/color] of the round is announced on the round end screen, as well as the scale of their victory.

  [bold][color=red]Syndicate Major Victory![/color][/bold]
  - The nuke detonates on the station.
  - The crew escapes on evac, but the nuke is still armed.
  - The nuke is armed and delivered to Central Command on the evac shuttle.

  [bold][color=red]Syndicate Minor Victory[/color][/bold]
  - The crew escapes on evac, but every operative survives.
  - The crew escapes and some operatives die, but the crew loses the disk.

  [bold][color=#999999]Neutral Victory[/color][/bold]
  - The nuke detonates off the station.

  [bold][color=green]Crew Minor Victory[/color][/bold]
  - The crew escapes on evac with the disk and some operatives die.

  [bold][color=green]Crew Major Victory![/color][/bold]
  - All operatives die.
  - The crew blow up the nuclear operative outpost with the nuke.
>>>>>>> upstream/master
</Document>


